★張建宗：將增聘過萬名公務員 歡迎有理想、有承擔、有國家觀念、香港情懷、視香港為家的年輕人加入

【Now新聞台】政務司司長張建宗感謝立法會財委會通過第二輪防疫抗疫基金，會盡早落實措施，保障市民就業。

張建宗在網誌表示受疫情影響，預計星期一公布的第一季失業率會比現時的3.7%進一步上升，短期內亦難以好轉，當中應屆畢業生就業將比往年困難。

張建宗指，除推行保就業計劃外，政府亦計劃增聘超過一萬名公務員，歡迎有理想、有承擔、有國家觀念、香港情懷、視香港為家的年輕人加入。

join

坐睇d人身體會很誠實

國家觀念～(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

好過拎綜援

大把人準備奶，加入狗隊

yellow?不了

請多10000個驚察

2500個

公務員前線好黃

變4萬

一萬個老鳳

黃絲入去做臥底

梗係做啦！
你唔做，就俾廣東話都講唔正嘅新移民做

滲透港共大好機會

條底褲好黃

底褲已黃，黃精

1萬個aco?

乜野香港為家 又用錯詞語 等批鬥啦

自己呃自己 其實係人工好鐵飯碗糧準夠蛇

唔會啦警咁狗就真

香港情懷？ 即係想攪港獨？

即係請多一萬個差佬

香港國家觀念

好彩早幾年入左 ACO

公墓員好撚黃 有咩道理唔join

要滲透洗撚同你班二等港豬爭咩
直接安插入去做政治助理啦

1個EO負責辦事處行政
1個ACO睇MAIL ROOM 同郵票
1個CA管郵資支出
1個CA貼郵票 同分信
1個CA痴信封 同坐接待處
1個workman落街寄信 同拎文件

即係條數本身都喺度
無額外開位

發達了！！！狗衝去考！！！！！！

大部分post都係警察

10001 - 9949 = 52

老貓快加入，老貓科技蝕太多錢

國難當前就會成立一隊好似特務警察咁既野去維持治安咪撚畀我睇死

應該有我睇佢預算案係話增加編制6000個

咁保底都有16000個

同埋林鄭講嘅有可能係編制增加一萬個

可能係2萬個空缺下年

林鄭: 至少養多1萬隻狗

增兵

香港＝國家？

公墓員

想john

請好多狗 一定

等緊班fg30k兒登仔餓狗搶屎

國家意識

咪又係搵藉口
乜柒身在曹營心中漢，乜柒體制內改變，乜柒勿忘初衷就得
對香港人冇期待

我嘅國家觀念係支持支那香港一國一制

會唔會唔請架

有國家觀念

好多手機game都有狗賊廣告

入去做黃絲感染埋同事

獨派都好有國家觀念
HK is my Country

到時每位連登仔都係公墓園

算鳩數啦，幾多年先一個阿
係現代歷史咁撚耐先一個

你咁講一陣腦魔都比人話五毛

我愛我既國家

邊個國家先

我係中國人呀hi

3.7%其實好低
7.3%先出黎嚇人喇

港台佔幾多

香港國
入到去光復香港

咩崗位都可以做whistle blower

薪高糧準唔好咩，政府錢同福利應該有咁多攞咁多

加入公務員改變制度

出曬黎啦，開始講一堆藉口做遮羞布啦

連登仔

宜家可能要check埋你social media

入境海關邪教同狗已經全年請
要求降到最低先 次次幾千人爭

唔係黑狗都ok既
散仔級有最出名既aco, 又可以管工, 社保助理
勁既咪EO HO HI LO

顏武週同佢公會都係勞工督察、EO

張：想要錢，埋來做政府隻狗，要吠兩聲喎

梗係做喇，話知佢咩國家情懷，政府錢咪市民錢，收到糧又可以貢獻黃色經濟圈，而且係政府裡面，出賣佢地都方便唔少

國家觀念+香港情懷+視香港為家=連登仔
大家快d去申請
咪比d死支那人搶

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

唔好屌公務員，唔好屌同路人
咪撚on9加薪唔係只加黑警

只限young

有理想: 光復香港
有承擔: 走上前線
有國家觀念: 香港獨立
香港情懷: 本土風潮
視香港為家: 遠離中國

宗仔好黃

x2

有咩藉口唔藉口姐

多一個手足入去好過少一個

共產黨當年都係玩滲透玩贏

只要加入政府成為到既得利益者 到時重反咩鳩
袋袋平安做順民好過 到時屌7你地搞亂社會 阻著佢搵錢

屌，咁係咪同考狗一樣
你唔做，就俾班智商極低嘅毅進仔做

滲透狗屋大好機會

如果係狗隊大招募好應該狗衝喎
到時好似柯南啲黑衣人咁
四萬隻狗有一萬臥底

"有國家觀念、香港情懷、視香港為家"
咁即係支持獨立囉.

唔怕，照入紙

狗衝

緊係狗衝入去做！
攞政府錢黎反政府先係皇道

再唔係入到政府，細細聲叫光復香港
但上司叫你做乜就做乜
再同人講
我都係打份工姐

咁你唔做狗？

一定係請支那狗
有得控制又識奶屎眼

濕鳩公務員點係既得利益者small potato俾人壓榨
加入新公務員工會壯大勢力先啦

增聘9800名警犬保護國家安全，另加200公務員

正正係生活富足先會有閒情投資民主運動

窮到仆街朝不保夕既有時間都諗搵食搵食，先係會屌人咪阻佢搵食

君不見藍絲係咩人多?大部分就係班搵朝唔得晚既低下階層同奴工

要唔要批鬥埋公司有中國股東嘅手足?
仲有住公屋 拎綜援 公司有政府資助嗰啲

雨傘講到而家啦，警隊前線好黃

過萬 popo ?!

SOR 你講得無錯 只係small potato
老細叫你做咩就做咩 就算去賣港你都要做
咁難得入到做咁好既工 唔通唔做 錢係最緊要

做私人公司 冇中國人股東 冇收政府資助
冇住公屋 冇拎綜援先叫手足

自己睇下前線被拉，被公開職業既係咩人多囉

即係咩職位？
愛國大使？

有理想 = 做公務員
Mind blown

今次都有好多公務員罷工，爆料，出聲明，組工會，共產黨已經覺得政府內部發生咗小政變

仲有好多人被政治清算，被告暴動，而家一嘢俾你割蓆咗啦

無業最多

+5000 警察

支持警隊繼續打市民，先可以幫手蠶食政府資源，港獨有望了

做政府埋做政府，黃埋得，點解要批鬥人地

呢個偽命題，如果喺我俾人拉都話自己係無業啦

狗係個垃圾政府首當其衝用黎打壓同誅殺異己既手段，亦可以作為成個垃圾政府嘅最後防線。

做得狗想係入面做臥底除非你本身有個好有組織既反政府地下勢力，如果唔係入到去都唔會有咩作為，只會淪為打壓手足嘅工具。

但係其他公務員如果做既事同本身個運動係無衝突既話，攞住政府(對家)出既錢(資源)，再用係我地依邊有咩唔妥會唔會太認真覆咗你

如果做新聞處呢

你就好
大大聲叫光復香港

你最黃

又多一萬個藍絲

🖐☝️黃金週

入政府=支持警甴
唔入政府=唔支持警甴

兩元對立萬歲
Ching你最黃 對港獨最大貢獻

點解而家屌埋公務員 之前公務員集會出席果d唔係手足黎? 割左?

老貓咁懶，連考workman搬絲襪咁輕都過唔到關

大香港國

等睇一班黃人排隊

喺連登做公務員係原罪黎，唔洗問

一定係

現職公務員，佢講嗰d條件我都無，咪撚鳩up 啦司長

做入境要放施龍君入嚟ban外國記者
做教師/教育局寫愛國教育入教材
做狗就繼續做狗

但係心入面好黃

加速主義攬炒

日日好似6.9咁
未完遊行就出聲明繼續表決
燒大香港人把火

屌, 你返大陸滲透中共啦

佢冇話邊個國家

俾D骨氣好嗎
向公務員說不

但兒登仔個個話自已50K

用呢塊餅去鎖死你地班o靚仔唔好造反 呢個用心好明顯

又要轉藍了

【政府派錢】張建宗：手續簡單不用擔心 望明年初發放

唔可以淨係拎最前線最勇武黎，E一少部份人付出太大，唔係普通人接受到既付出指標

你要拎全個黃藍政治立場黎睇，先睇到個大勢

當然我所講既中產黃，接受到既最多係安全和平遊行，罷下工捐下錢，唔會係勇武派

中國歷史多數出黎反朝廷都係因為 民不聊生 D人起義
香港地重有好多有錢人 有錢既人條命就係貴過人
佢地唔會同你衝 同你打 係果D真心佩服 但問心有幾多個??
好多人等緊有一個神出黎救港 等天滅共產黨 但事實發生既機會微乎其微 最後都係回歸返去E個不公既社會 齊齊做奴隸
政府出錢維穩 當你收入穩定 糧準 福利好時
自然唔敢作反 怕被清算 失去灑E D野
香港人華人本身既劣根性唔係一時三刻可以改變

做飲食業會俾飯公務員食
做Sales會賣嘢俾公務員
做社工老師收政府資助
做律師即係信有法治

所有人都唔夠黃

你最黃

大陸

你唔講支那！你唔夠黃！你係藍絲！
仲唔俾我捉到你呢隻害群之馬

香港國

支持所有手足唔收人工

收咗人工就唔會作反 即係唔夠黃
唔夠黃就要畀我地連衛兵批鬥

咁就繼續黎到頭先所講既崗位上會唔會同成個運動有直接衝突，等於你去做狗直接就係同手足正面衝突既崗位，你去做既事完全會阻礙運動進程。
而做新聞處，實際職責先唔講。名義上工作內容理應同政治環環相扣，但係你作為政府既打字機器，所發佈嘅新聞稿會唔會直接影響到手足唔再出黎行動/阻礙咗大家既行動？相較你去做狗，實實在在增加左一個人力資源專門用武力正面對抗手足，其實你係新聞處做既野唔會話好點影響到個運動，係反你既人就唔會因為你既新聞處而動搖

繼而就要衡量，若果無正面既利益衝突。我俾一個支持政府既人去做依件事同一個反政府既人做依件事既結果分別唔大。咁你寧願有個人攞完政府錢用係黃色經濟/反政府動定係用係藍店？

當然有人覺得你受雇於政府，始終就係政府嘅爪牙。但好理性咁講，一旦依家突然要重組政府，你發覺所有部門原來無一個係手足無一個知道恆常運作既人又可唔可行？共產黨最叻就係玩滲透，但係我地就要道德潔癖將所有同政府有關嘅嘢劃清界線如果咁都可以贏到呢場仗，我切個頭俾你當凳坐都得

講到七情上面又話仇恨又剩，到最後每個人都有個價

咁邊個拎文具呀
開多個ACO 喇

你果講法同愛支病一樣, 開口埋口去天安門爭取

有香港獨立成國既國家觀念得唔得

樓主置頂plz
獨派手足係時候滲透政府！！！
當我哋入曬去做嘢時，就可以做到好多野！
中共滲透咗我哋咁多年，係時候到我哋滲透返入去！！！

要唔要宣宣誓效宗

駛鬼你地滲透明，林鄭張建宗呢D已經係英國特工啦

班人都on9
當然做啦
有著數攞左先
收工上街
你話會幫共黨講說話?高層紅 樓下點都無分別

佢見你後生仔就唔會比你上位同接觸更深入既野
呢一點同去唔去做白狗一樣

我覺唔做狗就問題不大

建制落選區議員?

文具另一條TEAM黎
1個SS2負責訂野
1個ACO專門做文具同紙
1個CA做文具分發啲文件野
1個CA做文具STOCKTAKE同分文具比同事
1個workman去唔同位收返啲文具

我要做你個位，人人做特首

哈

之前做公營機構請人之前已經會搵哂你fb ig 見到無反政府po 先請

想做嘅諗清楚先

唔係做狗就得啦
做公務員有咩問題
又要開始批鬥考牌？

傘運個班都係咁講

連登仔月入十萬點會做

到上年變晒真正嘅狗

自己fact check下啦，請professional, technical位多呀

公務員罷唔到工

的確
我都希望香港人夠堅定

有7000個係狗

增聘過萬名黑驚?

大把垃圾仲做政府工..

又用錢養廢人

蓋世太保 / KGB

會唔會好似做議員咁
出公帑糧但堅持爲市民服務
違心嘅嘢唔做或偷懶
最多咪炒
可能可以告返佢

香港人唔做就比哂支那人做
咁我寧願喺香港人自己做返
支持失緊業巴打去考 加油

多一萬個城管幫恐怖份子濫暴

你都on9 ，連登仔最根正苗紅，個個有黨籍，抹黃人都有既你個偽藍

Ching sick play

socall 社會資源
黃唔攞咪又係益撚咗藍
老閪都攞咗先
入去溝淡班廢老廢中都好

有著數一定係拎

宗仔不嬲手足嚟

why not both
兩者有衝突？

歡迎有理想、有承擔、有國家觀念、香港情懷、視香港為家的年輕人加入。

講緊既就係我!!
中國是我家庭!

係可以犧牲 你地公務員全體跟醫護一齊罷工
我諗港共都大地震啦
我記得個陣唔少人有講
結果班公墓員wfc

致函習近平 德國最大報：你在危害全世界

老豆搵仔算唔算手足？

2014滲透警隊最大笑話
當你入左體制 成為既得利益者
你只會成為體制既一部分 潛移默化慢慢去支持呢個體制

唔好以為自己個意志 決心 覺悟 良心好撚勁 好撚堅
係咁堅定 你已經係勇武啦
唔算有心機係度同我嘈呢d野
省d啦

唔反共了

全民殺狗 老鳳除外

香港國
願榮光歸香港

老鳳認同

政府合約
仲要得一年

第曰要基本法試合格先可以被考慮

入去做狗

算唔算係提返市民啲錢出嚟 幫襯黃店？

利申：有理想、有承擔、有國家觀念、香港情懷、視香港為家
理想係光復香港
承擔係會抗爭（包括街頭同非街頭抗爭）
香港主權不容他国干預
香港是我家
我若放棄 誰衛我城
是咪可以請我喇

大清洗

公務員嘅冗贅架構無一半人罷工都撼動唔到

果陣home office緊呀
home office緊仲點罷工？

黑警殺左咁多年輕人 仲邊有年輕人

支那背景即請，非支那背景陪襯

我寧願去扎鐵做地盤工人都唔撚做政府工

財赤呢

Join

咁又點？兩個好處

【最後今晚】入嚟簽聯署 將武肺叫做CCP virus

入去改變政府

錢照拎 有野就爆9你大獲

罷工有用既前提係本身有貢獻

唔通留比藍屍做咩講真

籍囗虛偽無恥

政府就係最唔想黃絲入去做，你唔係呢個位同政府同一個立場阿麻

責任外判

私人市場唔重要?
私人市場多人定公務員多人?

屌公務員不如屌埋私人公司僱員
定係你做私企所以唔敢屌呀

實狗衝做
益藍絲？

有承擔？？？？
人唔笑，林鄭都吠

所以應該屌私企僱員唔罷工

不過班分化撚做緊私企 所以唔可以屌

以前條數係到都唔會一年招曬

政府可能想一年招曬三四年既位

準備凍結招聘

其實大家唔係應該 諗方法停止政府運作？
你要做一粒生銹既齒輪 定係 直頭唔做齒輪由佢空置

老老柒柒。
我就從來都唔係公務員來。但我之前係做HA。
香港地搵食難度有幾高，大家心照。我覺得做中低級公務員係無可厚非，同做黑警係兩個層次的事來。
公務員其他位亦冇黑警咁洗腦。只希望各位做果陣勿忘初衷。做果陣都諗下點樣幫到場運動。

鳩噏就叻

見過現實殘酷睇下會唔會咁口響

我都係咁諗， 但上面幾十個留言覺得無問題

又臭蟲論？
我做咩公司關你撚事
第一次 你地上司係林鄭 係支共
我地唔係
你地既工作唔係維穩？
就憑呢兩點 你地點同普通人比？

多謝

今次移咗民都要仆返嚟申請呀

Add oil

唔係講笑，低級公務員真係好多黃。中高級我唔知。